兩警展示沒有警員照片及編號的「委任證」，柴灣工廈保安拒絕其入內並報警

警方表示，早前接獲報案指，有2名報稱警員的男子上周二進入柴灣一幢大廈，懷疑是冒警，經進一步了解後，確認2人為港島總區刑事總部人員。

警方表示，2名便衣探員當晚就一宗刑事案件，到訪柴灣康平街華裕閣地下大堂以作調查，進入大廈後曾向管理員展示委任證，完成調查後便離開。

警方表示，一向尊重市民應有權利，任何人如對展示的委任證或宣稱的警察身份有懷疑，可與附近的警署或致電999與警方聯絡。

東區區議員陳榮泰早前在社交網站表示，柴灣泳池一帶某樓宇日前有2名自稱警察的男子要求內進，保安員查問2人身份時，2人展示沒有警員照片及編號的委任證，保安員拒絕讓他們進入。

其實依家警察委任證係咪有「陰陽委任證」？

依家黑警件制服啲章多撚過童軍
不過就係唔放委任證

委任證叫雞先會出示

係叫完雞先會出示

引用y2k兩條怨婦之流講法，果兩隻狗明知而家呢個時勢仲唔帶委任證，仲做賊佬行為，好難唔令人懷疑佢地係賊，比看更留難實屬抵死

事實陳述

唔戴委任證得一個原因

就係對自己個名 個樣 個身份為恥

恥辱野唔好意思拎比黎睇， 正如做妓女都唔想比人知自己做雞